港姐十號張寶欣入一入黎😭

我屌你老母靠關係入十強
入到十強仲搶9埋人地bbc 個獎
又柒又無氣質 講野1999又鳩笑
想做港姐？發夢啦

屌你老母還返個獎比9號啦臭閪

平時唔係會請黃龍德 會計師
LEE次有冇?

豬肉獎都貪
知唔知醜字點寫架

今晚真係好似無講過有黃龍德或者羅兵咸永道果啲
咁係咪可以投訴

似鬼鬼地

大家好，我係寶欣呀。

屌你你兩姊妹都好撚乞人憎呀知唔知道呀

寶兒有D波地

佢地成個家族都係港女

仲有人睇TVB 仲要上埋腦 屌

有講羅兵咸喎好似

咁就仲衰

推

who fucking cares?

好柒 推

似喇似喇

好感動呀搶人個獎

yes 有講

多謝家姐

我屌你老母呀

娛樂圈從來都係靠關係

Push

10號我屌你老母 兩姊妹都咁撚狗

正~臭~閪~

youtuber

個po寫明港姐po你條柒頭仲要衝入黎刷存在感，可撚憐

樓主就係要屌鳩cctvb，你條傻西好心爬返出去啦

仲要覺得自己實至名歸果下至好野

你老味好意思寫出黎 蕃級喎

佢姐正喎

2個都幾正呀別

妹唔得

tvb呢次攪到咁，就係叫你班香港人唔好再睇香港小姐

垃圾，無恥到佢

入黎受屌呀臭閪

咁你想點呀？

相由心生，兩個都咁仆街

你知唔知醜架,搶完人個獎仲叫人食屎

屌你老母 咁都比我撞到張寶欣條仆街同老豆行街 真係好想行埋去屌柒佢

肥撚到

連until we score都唔係

$2100x30(中上級樣 微波 有腳 23 港姐 大學生 氣質 明星價)

有網民質疑網上投票「最受歡迎香港小姐」，賽前是⑨金美黎累積最多心心，但最後是⑩張寶欣奪獎？余詠珊稱張寶欣賽前累積加臨場獲200多萬心心，絕對不能造假。

人無恥則無敵
對質疑完全無任何解答，一句絕對不能造假就說了算